戴con點解會流眼水

每次戴con隻左眼覺得好吉好唔舒服
一戴上去果下係咁流眼水
但係另一隻眼就咩事都冇
點解

仲有戴完郁隻眼會覺得吉住吉住
睇野時feel到側邊位比較濛
好唔自在

反轉左

弧度唔啱

你戴咗幾耐? 可能因為未適應, 戴多一排會好啲

可能有污漕嘢

隻con吸水

因為眼睛不能沒眼淚 變心不是你不對